window7定window10好用?

乜而家仲有免費升WINDOW10咩,今日又自動更新左
1.其實升唔升WINDOW10好?
2.點先停到佢...?

正評windows7好用
負評windows10好用

正評windows7好用
負評windows10好用

巴打咩spec 先
我部desktop 都公司notebook 快樂使用中

i5 3330 12gb ram 用普通hd

遲d Kabylake 好似局你用Windows 10

有時覺得好撚煩,諗緊係咪不如升撚左佢算

換左ssd (如果你識的話) 咪當clean install.

1.其實ssd用hd個分別除左開機快仲有咩分別?

2.但係而家自動升級個windows唔係係返完本個drive度升咩,而家先換ssd有用嗎?
點樣可以做到clean install?

1. 好多時Windows 愈用愈慢, 因為file 愈黎愈多, 而傳統harddisk 讀取零散file 既速度係好撚慢, 所以需要做磁碟重組或者重新安裝windows.

Ssd 因為速度高好多倍, 無論讀寫大型file 或零散file 都比harddisk 快好那多, 所以理論上幾年後都唔覺得好慢

Ssd 缺點..貴..size相對細....死既時候冇得restore
雖則有以上缺點, 但速度實在太緊要, 緊要到用過返唔到轉頭, 我仍然會用ssd

2. 其實宜家冇左免費升級, 但都有個灰色位比你upgrade.

我覺得有幾個方法你可以參考下

1. 買windows 10 買ssd
Clean install to new ssd

2. 買ssd upgrade windows 10
Ssd 有software 可以 clone 你個windows
然後用灰色方法upgrade windows 10

3. 買ssd keep windows 7
Clone windows 7 ony

用灰色方法

1.開機開程式咩都快

2.你up完佢server會認左你部機，所以換ssd都可以clean install,上官網down個windows 10 media creation tool整iso入落usb到裝就得

7for sure
Note7柒左iPhone7柒埋，得win7先係神枱級

其實仲有免費Up Win10
Assistive Technology

新cpu新chipset焗鳩你用win10

而家畫面,呢個係咪免費升級

其實咁樣升,之前裝左個d野會唔會有bugs

好難講, 其實又唔洗驚
Upgrade完 一個月內可以roll back 番wimdows 7

岩岩升左上WINDOW10 ,有咩要注意

Windows 10 連基本嘅熄機都有問題，有時熄完會幫你開番機

岩岩係10仔DL左個ig apps,但係用唔到facebook登入,呢d係咪bugs.....

屌,原來而家得10日時間比你roll back......岩岩係設定度睇到

咁你拿拿聲試野啦

Windows 10 好用

講起就嬲 前兩日換左新機 塊底板唔可以就咁usb 裝win7 好似話轉左新技術唔支援
屌佢老味搞左兩日 而家打算死死氣裝win10

7好用好多，10好多問題
可惜最新一代電腦唔支援win7, 焗用10

有冇win 10乜野10大功能，人性化功能介紹